信我，今晚美股將會…

10點半準時開市

笑到手震唔小心禁左負評,sorry

認真po

你又知我笑得唔認真?

認真po 點解要笑

應承我

中